有無ching試過3p嘅時候有以下情況出現？

條女幫兩條仔含完撚之後

兩條仔就開住互屌屎眼

條女全程係側邊望住自慰

最後兩條仔各射落大家個肚腩仔到

然後攬住一齊瞓 條女就自己打地鋪

相認post來

唔係 純粹想睇下有無巴打試過

有試過 不過三條都係仔

嘩屌

次次都係咁 唉

射左

唔夠靚仔

想知最下嗰套叫咩

關智斌 張敬軒 王苑之

係屌唔落嘅

濛ching 3p你做汁男啦

唔答 驚自爆

其實D GV男優係咪全部都Gay?
定係有D係直既, 不過被迫同男人扑野?